葵涌白衫53341劉澤基舉霰彈槍違反槍械使用守則

警隊內部有關槍械訓練的手槍安全防禦法：

1. 將所有槍械視作經已入彈。
2. 除非決定射擊外，板機用之手指要放在板機護環外。
3. 退彈後或交收槍械時，務必檢查槍械以肯定經已退彈。
4. 切勿將槍械指向任何不欲射擊之人物或物件。
5. 除非被命令或行動中需要，否則不可拔槍，擎槍，或拉起撞鎚。
6. 如果未能確定目標，切勿開槍。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

佢隻手指真係用鎗大忌
玩氣手鎗都唔會咁

投訴信

正仆街黎 要佢無得再抆槍

以為自己好撚型，屌那星

推

推到黑警患癌長命百歲

Push

無一隻黑警係無辜 全部都要落地獄

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

白衫 + 光頭
又同元朗指揮官李漢文
個look一樣咁撚樣衰

啲守則到底有咩撚用

班狗連法律都可以唔撚理 警察通例有撚用

仲有黑警理警例咩

黑警而家係政府護衛隊嚟㗎

香港人呀就係佢哋嘅敵人
佢個光頭佬個眼神就知當普通市民係喪屍一樣

我係香港人，8月5我會罷工

警察通例 咩黎??

無頭髮都咁串

屌

A270
妡妡、樂樂